疤狗， 我屌你老母呀， 報應呀要

鬼唔望美欺唔續約出年自由身去曼城

美欺話過唔會在疤退休大家睇下點